好感動見到咁多真私了 香港人終於識保護自己

全民皆兵

可惜已經有極大量左膠又想亂帶風向 趕撚住割私鳥手足
2014年輸左膠 今時今日班仆街又想出黎害輸香港 衰撚過藍絲